[又到sem尾] 巴打們有冇 part time 介紹下？

話咁快sem尾
又係時候搵工返

Lm